環保撚、大陸大媽呢條2串1真係無敵

無飲管、無杯蓋日本身已煩撚到仆街。

間快餐店多人到仆街，又啱啱好有堆大陸大媽買幾個餐，好心啲職員就用下個腦，cup撚返個杯蓋啦，結果個大媽一個轉身，佢個仔定女撞一撞，4杯可樂就淋晒落地，加埋後面等緊餐嗰幾個客度（包括我）。有蓋都只係成杯落地濕腳濕鞋啫？總好過我真係心口對落都濕撚晒。

加多個波台狗